【汽油彈襲警署】東區小霸王揸百萬平治 涉掟汽油彈被捕

跑馬地警署下午遭人掟汽油彈，警署停車場外的牆壁及地上被熏黑，氣氛緊張，警方其後於鰂魚涌截獲一部黑色平治私家車，又在附拘捕一名24歲姓莊男子，懷疑與案有關，正調查其犯案動機。

據知，被捕男子洋名Lucas，外號「老鼠」，少年時曾經犯事入獄，有黑幫背景，曾有多宗案底，犯案纍纍。他曾為黑幫水房分子，主要活躍於港島東區，常與警方為敵，喜歡挑戰警方，有「東區小霸王」稱號。他愛出風頭，每次被警察截查時都態度囂張，又鍾意製造麻煩，有消息人士表示他「喺黑幫內，佢扮到好有義氣，願為朋友出頭，成日吹雞，連不同幫會都有朋友。」

另外，「老鼠」愛紋身及上網，背部、雙臂、小腿均有紋身，最特別的是在身體右側紋上「生死有命，富貴由天」8個漢字，與足球明星碧咸身上中文紋身一樣。多年前，他曾在互聯網有個人網誌，經常在網誌上詳述及自爆其威水史炫耀，亦將自己紋身照片放上網。

根據運輸署資料，涉案的平治私家車型號為C63 AMG，於2010年出廠，同年首次登記，車主為姓莊男子，與被捕男子同名，報住地址為北角富澤花園，購入價近百萬港元。

【汽油彈襲警署】東區小霸王揸百萬平治 涉掟汽油彈被捕

真。MK仔

BOOM!

仲以為佢係紋咗新細明體嗰個

黑幫，一定要搵689啦佢同黑幫最多關係

擺明噚晚單嘢做得差，要佢出嚟揹咗佢啦。

唔講以為個報紙佬識佢

拎架c63黎做野會唔會太高調

2010 首次登記登記，同名同姓，但係佢今年24歲 🤔

用自己車做嘢會唔會柒咗少少呀

商台影埋車牌

居然唔係爛鳩c-class

係c63 amg

報朱經緯個底果陣又唔見你咁詳細

燒咁得細笪
Bbq咋下化

阿婆燒街衣勁過佢

咁撚廢都叫小霸王

咁快起晒底

有晒稿

「東區小霸王」都要單拖去掟

c63 amg

24歲渣C63

15歲就有一球野買BENZ

14K小霸王咪當悉尼老鼠 ???
以前咪上過動新聞

Who?

鞭屍

香港孫策

呢d MK 小頭目係反成日玩燃佢d黑警嗻，同反其他堂口冇分別
不如紋埋反清復明，向佢堂口d祖宗致敬

小桃園兄弟

二手c63唔值錢，直頭賤價
牌費燕梳入油全部貴
真係得班mk攞嚟充大頭鬼先會買

15歲就做得車主?
唔使18歲既咩?

莊父親名下一部價值八十萬元Audi房車泊在土瓜灣木廠街，左前輪疑被人刺穿，「小霸王」與姓鄧男子由西貢乘的士到來，準備取回車內物件。

架車應該又係佢老豆

真。識佢老鼠

3hrs 前梁振英屈本土做

我吊你老母，Post個廢人廢話，做乜柒呀
你係佢Fans咪喺佢到圍爐囉

又幫amg賣廣告

2011年佢18歲
2019年佢24歲

水房俾共產黨搞開,應該好撚反對送中的.

是撚但啦 警犬砌佢生豬肉唔洗你教

架c63好可憐

轉左14k?

讀唔成書只能當差人或記者

冇人識你喎

運輸署改唔切 record添

唔怪之得叫老鼠
燒警署都鬼鬼鼠鼠燒角落頭

貼條共產黨黑道中人言論做乜姐你
佢又唔比公眾回應,同朋友私底下出post一樣,不值一提

勇武小霸王

做戲都要顧安全架
暗角邊有人呀 好似係

條友炸完都係想出位
點知等咗大半日比人Spin咗去反送中
唯有炸多獲 等人拉

我鍾意post條撚樣嘅嘢出嚟binC關你閪事咩屌你老母, 唔想睇咪block鳩我囉傻鳩!

還掂都係掉 , 點解掉警署出面牆身唔掉入警署 , 係咪驚搞得太大鑊會判得重好多

咁你呢

咁先霸

入監房啦傻閪
有義氣

哦 原來係你啲人

官商鄉黑

首次登記10年
佢應該係2手嘅
記者寫得衰啫

VW 應該買咗唔係好耐

不過24歲揸c63真係勁

痴撚線，依個位轉個彎就係北角警署，會唔會咁ON9泊喺到呀？ 做戲都要貪就腳，真係懶撚過閪

細個玩煲蠟⋯啲火燒得好似仲厲害啲⋯

撈偏大撚把錢啦 撈左咁多年家下都

有哂守則 跟足指引嫁屌
似黑警咁是是但但咩

「老鼠」愛紋身及上網
係咪傳說中嘅左青龍右滑鼠

有錢買飛機都得

跟足政府劇本黎做

果然夠義氣

黑社會都好祟拜
on9

呢個黑社會同阿蛇好合作喎

公共關係科師兄應記一功

C63

車輛只可以用個人或註冊公司名義登記。個人車主必須年滿十八歲。

想要madam正面相

巴打食得好扁吓

偏

屌那星係咪坐時光機由1990返嚟2019。

今時今日仲有呢啲MK仔咩年代。

撈得掂個啲一早轉晒型啦⋯⋯

紋身有罪

例如賣飯盒同裝修

佢自己

大街, 電車路
點解唔繼續駛落去, 呢個位又可以 u-turn

所有特首

撈得掂 咪又係要出翻黎撈

我叫做胖虎 我係小霸王 ~

老鼠？要搵阿鬼界佢喉

又話拉多個

其實兩段野應該分開
架車可以轉名

東區孫笨
54320
內事不決問張昭，外事不決問周瑜

689自編自導

東區第一智將

連登仔炒晒車？

「老鼠」愛紋身及上網，背部、雙臂、小腿均有紋身，最特別的是在身體右側紋上「生死有命，富貴由天」8個漢字，與足球明星碧咸身上中文紋身一樣。多年前，他曾在互聯網有個人網誌，經常在網誌上詳述及自爆其威水史炫耀，亦將自己紋身照片放上網。

係唔係紋錯字嗰單

雖然依加知邊個做
但仲未講到佢個動機wo

好齊料

不學無術既死MK揸C63

咁都唔遮

香港地真係忠忠直直終需乞食

可能做之前講1罪換1罪 頂多告飲醉酒
但以警察既做法
應該將佢以前d野+埋佢縱火 +有意途襲警
估計佢40歲以後先出得返黎

共警黑一家親
批明有野

唔怪得盲亨支持佔中

畀曬安家費啦

見過靚女madam 靚到而家仲記得
當時佢跟住師兄學查身份證 仲係到傻笑

江東小霸王我就識

講到好似一個劇集角色咁款
btw 黑社會即係689 喇

香討嗰邊有人搵到東區小霸王Facebook IG喎

係港島知名大酒店度附近，想做殯儀之星

得嗰廿幾歲仲係黑社會
你想佢大家幾多智慧

( Show Blocked User - 王小虎 )

同一個？

黑警一家親
此post已完

黑警放工就係黑社會 完

？

搜埋我身

我條J收埋好多野 madam帶我返差館慢慢搜我

689炒車

好小見咁詳細 係咪廿五號生日嫁 ？

我係真實故事 你呢啲就算啦

689出動私人部隊

10年車，有冇轉過有？ VW 車牌，好新下喎

行出黎撻朵, 我就係東區小霸王.........老鼠

邊鳩個咁多事去捉人
調去守大灣區

呢d 慣犯，冇著數既野佢會做咩，計哂數啦

連登仔又炒車

原來係佢

有消息人士表示他「喺黑幫內，佢扮到好有義氣，願為朋友出頭，成日吹雞，連不同幫會都有朋友。」

會真係幫 唔係9up 點解叫 「扮」到好有義氣

10零萬咋喎....

當年孫策都有三千兵

收錢做野？
不過用自己車真心on9

唔係生死有命咩唔讀書都上網睇下先啦

好明顯收錢抹黑

可能今朝係果度駛出黎?

野都唔撚識掟

睇車牌都知好明顯係牛肺車啦

屌當年既生死有命原來係佢

似係有人想攪大件事害林鄭。
呢D手法咪又係果個人做。。。

其實個profile 堅定流

「老鼠」愛紋身及上網

有車牌可以起晒架車手數同車主底

我敢講香港賤賊放寬男賤身高到150既話香港黑社會會面臨人手短缺危機

我反而想睇佢個blog

on9仔先扮

嘩!!
嘩!嘩!嘩!嘩!

垃圾黑社會

孫策

2010年c63以家市價唔洗20萬咁都好吹奏?

又係老鼠哥

同埋住富澤花園 成千萬一個單位勁

So smart

二手車? 一陣整車仲貴呀

我諗佢係2010 出廠落地
未必= 0手係佢
一球野係當時0手全新個價姐

問咗個黑警fd，一定係先拉架車嘅登記車主，但啲車主會話比人偷車，有埋人証不在場就入唔到罪